點解有人覺得巴菲特算有錢

岩岩wiki睇完條老野
一年先10皮人工

大把連登仔仲搵得多過佢

條老野識撚投資咩

估唔到外國班撚樣都幾撚重口味
聽條老餅廢up
都捨得比咁多錢
係咪用黎洗黑錢炸

靠股息食飯，有時佢無錢我都會請佢食叉燒飯

steve jobs 生前都好窮, 得果1usd 人工
搞到捱壞左身體

人地幾屆奧運冠軍呀傻系

你識佢咩 死撚開啦

所以咪早死囉

低能仔 唔撚識咪嘈啦

10000連登幣 = 1USD

乜股神唔係菲比斯咩

Larry page 都係收$1USD 一年
做成千年先買到部nexus

唔係5000咩